是靚健 日式芝麻醬涼拌龍鬚菜

健康師

早食師

交換mom ok?

好似第一次見你食咁多菜

咁多醬仲話健康

醒起仲未買返枝芝麻醬

好似嘔吐物

想食
搵到冰菜未

涼拌師

是
食菜師

無
冰菜自從個日食咗一次之後就無見過
可能絕咗種

最撚唔健康係D汁

咁多醬仲健康
多醬師

油份超標

醬唔計的

多醬先好味

可能冬天先有
夏天賣瓜豆多
Lm睇氣炸冰菜

我可以痴餐嗎

做咩唔氣炸龍鬚菜

一齊食啦

開po 5分鐘有咁多fans 覆

真

我食定延

唔分俾你

嘔吐物師

食醬定食菜

好想食鹽水雞D龍鬚菜

想嘔師

呢個就係正餐

追擊大便師pull

鹽水雞有龍鬚菜架咩

我可以食

台灣果款鹽水雞喎 之前係台灣食親都會點

佢同枱就不了

唔係多數配西蘭花咩

一舊肉都冇
健康師

芝麻醬師

食菜師

咁多醬健康條撚

龍鬚菜好食D都定延一樣

氣炸啲菜可能好食啲

定延是很好味

落左成枝

嘔菜師